大家請緊記！（五大訴求，缺一不可）

大家請緊記！（五大訴求，缺一不可）即使林鄭月娥而家話撤回左，咁多人死咗又有咁多人被黑警打傷左，為咗保住嗰班黑警，寧願撤回都唔爆大鑊，總之一日未答應晒五大訴求，我哋香港人就繼續每日反你老母臭閪，搞撚到你雞犬不寧！

光復香港，時代革命！

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢